

#Что сделано

1 Базовый конфиг микросервисов

2 Отключена корс защита на время разарботки

3 Регистрация -  авторизация

4 Доки в постмане https://documenter.getpostman.com/view/11980177/Tz5p5xPh

5 Тестовый запрос для проверки работы сокетов

6 Мониторинг тасков

#Что в работе (коллективно)

1 Определение струтуры моделей

2 Функционирование сокетов в вебе для flutter

3 Формат обмена данными

4 Скрипт который считает отклик

5 Утилка для сбора характеристик

#Что нужно сделать

